\thispagestyle{empty}

\begin{center}
	МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
	Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
	высшего и профессионального образования
	\vspace{0.7em}

	<<Казанский национальный исследовательский технический университет имени. А.Н. Туполева>>\\
	(КНИТУ-КАИ)
	\rule{\textwidth}{0.8pt}
	Кафедра АСОИУ
	\vspace{10em}

	ЛАБОРАТОРНЫЕ РАБОТЫ\\
	по дисциплине <<Конструирование и проектирование программ>>
\end{center}

\vspace{16em}

\begin{adjustwidth}{0.45\textwidth}{0cm}
\begin{tabular}{ll}
Исполнитель:  & студент группы 4302\\
              & Бадрутдинов А. Ф.  \\
Руководитель: & Медведев М.В.      \\
\end{tabular}
\end{adjustwidth}

\vspace{8em}

\begin{center}
	Казань 2020
\end{center}
\clearpage
